（謎思）點解big size 既bra 個設計永撚遠咁樣衰

我次次陪朋友去Satami或保路絲買bra，永撚遠big size 既bra個個都係阿婆款！屌你，每次入親68，bra 款靚撚到，幾廿蚊有又白色，黑色，粉紅色，仲有蕾絲款任君選擇。
相反幾舊水既bra淨係得阿婆款，叫我點揀得落手呀！！！！！
明明同一個款可以整曬所有cup，偏偏愈細cup，bra 款愈靚
利申：第一次開po，不喜勿屌我老母

送藍罐曲奇通常會包花紙，因為要好睇啲……

入過去68一次，摸過D料真係幾差，
就算佢出大款，個樣幾靚都唔會買

之前去一間日本牌子，
入面去到D都仲有幾多靚款，
不過上到E已經係好簡單嘅款，
未到阿婆款不過都好失望

不過大杯有樣嘢好嘅，
好多款都無墊好舒服，
細杯果D好多都好厚墊，
抆走去的話成個杯形都會變埋好樣衰

有內涵既野自然唔需要乜野修飾

因為整bra既人得aa cup

純文字討論？

打少左個女字

好既禮物仲洗乜包裝得咁靚

款其實有啲都叫做接受到，係顏色問題，我去wacoal見到有得揀嘅顏色都係杏、紅、黑+金呢啲呀婆色

因為要靠個bra轉移視線

大波咩bra都好睇

你寧願你個波型靚定係bra款靚？

波大既緊係想快d 除左個核突bra
細波既睇個bra 唯有俾男人有藉口話個bra 好靚想望住
唔洗除左bra見住2粒的扑
起碼可以摸住個墊感覺大d

又有啲道理喎

細波女人需求大

男人老狗帶乜bra

款靚又點？班港女都無用